[真人真事]因為龍門冰室，我要正式申請破產

老細你又搞d新野出黎
我又要幫襯你
今次真係山窮水盡要申請破產啦

屌你老母人血饅頭

今日食咗佢個西多
屌你老尾⋯好撚好食

【 2021瓏皇火鍋系列—訂購表】

產品簡介

瓏瓏雞煲（材料：雞件、辣椒、新鮮芫荽、洋蔥）
2人 $168 （2髀2翼，配白飯2個）
4人 $298（4髀4翼，配白飯4個）

古法羊腩煲 （材料：羊腩、枝竹、馬蹄、冬菇、筍）
2人 $328 （配白飯2個）
4人 $498 （配白飯4個）

芝士龍蝦火鍋（材料：美國波士頓龍蝦、德國香腸、法式燒春雞（如適用）、頂級伊麵、厚切豬頸肉、法國有機麵包條）

2人 $398 （1隻龍蝦+ 2大2小德國腸+頂級伊麵）
4人 $698 （2隻龍蝦+法式燒春雞+ 2大2小德國腸+頂級伊麵

送貨每單另加$100

有2人份量

冇圖你話食左林奠都得架啦

最近太多活動
就快審美食疲勞

同埋最近老細成日出樣，都係時候叫佢停吓

樓主自己睇多次個post尷唔尷尬...

唔夠4個人

痴撚線經過每間舖都要排隊等位，咁都要撲水出糧會唔會太誇張

利申：岩岩下午茶食左紅豆西多，滯撚到仆街

右膠收皮OK?

係咪澳洲龍蝦？
但芝士又好邪惡

望下Anita Wong 中和下？

屌你老母

做生意你估咁易

波士頓啦

我仲未得閒去試個紅豆西多

我都唔想同人講
始終破產都唔係一件好事

好撚正

Me 2

屌你老味
有無一人份量

躝返去食渣狗糧啦

分兩餐 btw我都覺得要

有二人

渣狗本人？

恰獨食撚

曲線求柒婆圖？

睇落好少，真係夠4個人

千祈唔好低估龍門份量

可能其實夠5個人食

歧視毒L

Agger

Ching 我算見識到呢個世界會有人食嘢食到破產

你做咩事

又有新型狗屎出爐
龍衛兵又有新野食

上左熱門，等我宣傳下年糕post先
[每日更新]2021年黃店新年年糕集中討論區

光榮、渣哥啲嘢食真係屎喇

有朋友前日去食銅鑼灣大渣哥 樓面有老鼠

報食環啦屌

係咪要圖

叫瓏瓏雞煲

太貴 不了

渣哥： 我不打了

係手足就一定要訂

提左你 唔好幫襯龍門

又宣傳啲屎仲要賣到咁撚貴

唔緊要,龍衛兵無味覺
狗改不了吃屎

渣狗：屌你老母龍門.jpg

水門都係

Wow

龍門下午茶餐熱飲轉做latte唔洗加錢
雖然係一部普通咖啡機做出嚟
但係唔怕蝕架咩

你食埋我嗰份。

講下笑

擺明抽陸陸

大量渣家軍入左黎

屌你老母龍門
渣狗就黎跟唔上

未食飯架
DLLM

同舟人誓入廠

54樓係波台狗

好快成個po充滿波台狗

冇賺盡啫

連續4個

快啲走

又迫害佢地

而家叫

好想食龍門西多
不過最近要減肥阿

成仔

你叫渣家軍情何以堪

5毛=Ball toy dog = 渣渣兵

你老母渣狗比狗屌

渣狗仲煎緊蛋

有蘑菇飯餐

早啲知就好

知你食開屎啦傻鳩

阿叻化

食飽仲慘,見到就嘔

屌那星 屯門個間摺撚左 西北牛點食

咁樣整？

其實呢啲都係啱啱出

我就食咗，好食

減肥食龍門咪啱,見到都唔開胃

外賣有個舖位喺龍門居街市可以攞

而家又想去食

仆街貼屎圖,投訴先

痴撚線

屌你老母傑C

返去睇楊明 乖

驗眼啦柒頭

咁渣狗啲魚蛋腸粉叫咩

閒日唔近龍門，周末搵日去幫襯先

一個星期至少要食一次

同舟人誓掠水

抽鳩陸陸閪煲水

會變死肥仔

咁撚低質都叫抽水
龍衛兵真係弱智

抵抽啦 鬼唔望可以頂死埋陸陸

本身已經係

條師

日日bin 渣狗C

今日食左紅豆西多 飽到仆街

平撚到呢
條水真係好賺

成哥你都唔識

你望下陸陸先啦

好L大份

梗係,睇圗已經反胃,何況食

你仆街啦,話閪杰昆水,等被人屈啦

咁又人血饅頭

真成哥睇開cctvb楊明個班嚟
平日肯撚定係食開屎個班

個豬屎龍蝦 真係笑撚左
見到波龍知咩料啦

你食唔哂請我食得唔得

成成好似渣家軍大波man咁
點解次次都係得你

一人餐for兩個人食

認真今日下午茶嗌左個3.6玉子燒+麵餐
飽撚到個玉子燒要留到晚餐當加餸

你係食開屎果班？

封尖先出咁既野

我好幾個月冇食龍門
聖誕果排難得出尖沙咀，想買晚市外賣返屋企毒
點知收銀靚仔話外賣做唔切，趕絕我

跪求分店

我覺得女仔真係可以兩個share

你正正經經岀post還好，咁樣既topic真係

龍衛兵識鳩食咩,咪教識佢地

咁好生意都唔開分店

呢啲垃圾龍蝦酒樓賣128

屌你老母 大渣鳩太陽蛋屌打啦 米芝連1星呀隻太陽蛋

閪杰擺明昆傻仔架啦

佢地好似忙住送到會

吓，個價唔係淨龍蝦喎，有其他配料喎

見到大量有成成、波台狗同一d已block既留言

要幫襯了

識佢還識佢

屌佢還屌佢

兩樣野黎

喂柒左啦
而家你啲隊友唔屌龍門架啦

仲有其他嘢

咩事個post

我附近無呀

可以送貨 +$100

一陣又話人啲野難食

識煎蛋未

去食個陣見到好多人拎盆菜
仲要過左冬至都仲有唔少人訂

係

樓主訂左新年糕點未
我訂左4款 $300

想食雞煲

龍門冰室個盆菜真係世界級好食

就係樓主你 搞到呢排食龍門排哂長龍

真係幾好食

我都係

想試羊腩煲多啲

至少冇瓜同西蘭花先

呢排真係多番勁多人
2-3點入去都好撚爆

咁厚

抽渣狗係肥𨳊

係 好滾動

假撚到你,笑死我

打手post
龍衛兵收錢做PR
黎黎去去得幾條友讚

好耐無去食
我仲未有時間去/順路

杜汶澤澤少自家製劇集準備面世 有無人有興趣參加招募?

第二個

256正皮喎成成

渣狗一早比連登仔插到沉左船啦

曲係咪要講明?

扮渣狗

連煲？份量有幾大

係咪楊天命教佢咁做 可以轉運？

龍門啲餐食極食唔哂
應該獨撚可以一人食4日
$168/4餐 =$42 好抵

而家咪證明ching 扮得幾好

定叫雞叫到沉船

又好似生意真係好咗

六點後唔比堂食 但六點後唔會唔駛交租

一餐只係等如6片渣狗Swiss roll

以前吱都唔笑 黑口黑面

龍門分量只會有多冇少

臨訓先睇到po
好肚餓

至少好過啲鄉黑樣先啦

Sad but true

有$36餐

又迫害人渣哥

叫渣狗煎好啲隻太陽蛋先講啦

紅豆西多都抵

再唔係乾牛河外賣六十幾蚊，正常食量嘅分兩餐食都得

我試過掦州炒飯都係 勁大盒

呢張真係萬能key

其實常餐都唔錯

瓏b好波

屌你傑C一早放返紅豆西多出黎咪好
原來咁多人鐘意食

我都唔知原來真係咁好食

包唔包個煲？
白飯煮麵得唔得

送貨先貴

清食開屎

有機會係老闆本人送

貴係呢下

Btw 佢係幾多都係收$100 你一個二人煲梗係唔抵啦

一個二人煲自取可能好啲

正常係

公道過Marco

每味$30 笑撚咗

之前嘅到會同盤菜睇落真係麻麻地 不過今次個雞煲幾吸引

門市有得訂就好 冇得即訂今日攞？

大渣哥外賣咖哩牛腩飯$71 結果得盒咁嘅嘢

訂邊隻好，樣樣都想食，但係只會訂一款

狗也不屌

今日冇咩心情推po
各位請多多支持同路人

仆街去到龍門唔敢叫西多
都係下次先

食緊
各位黃店老細小心
講真遲早會搞
係爭在幾時